瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

唔番了 等死

今日勁忙 但老細以為我好得閒

羊仔去做雞？

雞羊